[睇眼光] 一句到尾 IPHONE X 炒唔炒得起

炒得起
大陸大把貨, 去IFC排定隊啦

AOS4-5星期或者之後就睇路啦

頭一個星期一定有
之後就

冇啦 大陸下晝aos提早哂
巨貨

炒一頭一水囉